登~登登登登~~~登登登~燈~燈燈燈燈燈燈! 燈燈燈燈燈 燈燈燈燈燈! 燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈燈

真係童年回憶